年青客上車723.8萬購德福花園2房

年青客上車723.8萬購德福花園2房
18:30 2021/03/03

"......九龍灣德福花園A座中高層4室，實用面積517平方呎，屬兩房間隔，景觀開揚，向正南，內籠企理，吸引年青客承接，據悉，單位原叫價750萬元，經商議後調減26.2萬元，減幅約3.5%，折合實用呎價約14,000元......"

40年 7百幾萬

樓市升升升

市區港鐵站上蓋，算抵買

望狗屋面壁

重點有5百呎
屯門都係 一樣大咁既價

跌咗少少

話你知，今日嘅新樓40年之後會有40年樓齡，但都仲會有人住

2房7球 地鐵上蓋

呎價$14000好抵

下手買家仲做唔做到30年按揭？

淨係地價都值14000啦 有乜好彈

跌咗定升咗？

0->40 同40->80 差好遠喎ching

恭喜又一位手足甩到貨有錢移民

2020-08-08

德福業主回港賣樓 兩房830萬沽 勁賺逾三倍離場

利嘉閣地產淘大一行高級聯席董事鮑允中透露，該行新近促成九龍灣德福花園的二手成交，單位為K座中層4室，實用面積約551方呎，建築面積約629方呎，為兩房間隔，外望開揚都市並可遠眺獅子山山景。單位早於7月下旬叫價850萬元放盤，原業主從外國回來處理賣樓事宜，故於短時間內以830萬元沽出物業，當中減價20萬元或約2%，折合實用面積呎價約15,064元，建築面積呎價約13,196元。

據了解，原業主於2006年5月，以約203萬元購入上述單位。持貨約14年，現轉手帳面獲利約627萬元，物業升值逾3倍。

鮑允中補充，上述買家為同區租客，眼見單位備有豪華裝修，可節省裝修費用及所花時間，故斥資入市。德福花園本月暫錄約2宗二手成交，平均實用面積呎價約14,682元。現時屋苑有約117個單位放售，入場價由450萬至765萬元不等。

仲要同狗住埋一齊，日日畀狗笑你on9要畀錢買樓

55

平

好平

支持年輕人改善生活

好事黎，要鼓勵，我重有好多朋友想賣樓移英

如果新樓就成千萬喇，所以係眨值左

隔離就係牛頭角警署一定安全啦

英國7百幾萬買到獨立屋啦癡撚線